[毒撚救星] Msg溝女請槍專家

唔識同女女吹水？唔緊要！
唔識點打開話題？唔緊要！
唔識點flirt女？唔緊要！
因為你有我 我係呢方面嘅高手(expert)
宜家只要你搵我 我就99.5%溝到你鍾意嘅女仔返嚟
係講緊$500一個月內幫你溝到條女返嚟
解決社交障礙 刻不容緩。

有意tg irenebae1991

有冇折

5舊水咁平仲講價你係咪人嚟

你都on撚9

有用post 推

樓主想釣金龜？

ok你死硬

樓主同鬼王有咩關係？

我仲有錢過連登班金龜啦

樓主可唔可以幫我 等我唔好成日俾咁多女溝我？

咪針我thx

想溝iu有無方法師兄

想溝樓主

公司女同事 樣9/10 有男友 性格ok
inv過幾次單獨食飯都笑住reject
佢係咪怕醜

Tg咗

💔💋

有冇試堂？

問問題要俾50蚊 thx

有冇成功例子?
上次昂仔教我COW女 搞到我被人BLOCK左....

pm左 麻煩快覆

食左飯未

牙昂都信
抵啦

我本人食唔少娛樂台女手足

=。=

死狗公